是龜也是頭，是龜頭也是賓周

兩粒睪丸fing吓fing吓fing到上月球

2QHJ 劣下劣下 劣到血在流